HKTVmall除咗可以幫小朋友 仲可以幫人發夢！！！

唔洗上淘寶！唔洗去深水埗！上HKTVmall就買到！
HKTVmall有好多物資都適合唔同位置嘅手足 都唔算特別貴
重點係可以自取/送貨 唔驚俾狗捉

前線勇武:
3M 6502半面式面罩

3M 6006濾罐

觀星套裝(觀星筆+冰袖+風扇)

反光防霧泳鏡

行山杖

冰袖

後排補給:
原箱津路

原箱維他水

急救包

生理鹽水

---
「在不公平的社會裡「中立」，就是站在「不公平」的一方！」--王維基
612 721 811
818和理非 維園見

612 721 811

612 721 811
818和理非 維園見

NOW or NEVER

818

幫推！

HKTVmall 好野

終於有裝

屌係咪啱啱上架?
我上星期睇無架喎

勁

好嘢嚟

爽歪歪觀星必備套裝

即買!

WIKI 好波

高級豬嘴嚟架！！！

612 721 811
818

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

推推推